有冇巴打知道邊度買到大陸或者台灣醬料?

正常大型連鎖超市都搵唔到 雜貨鋪搵過又唔見有

呢個周圍都有啦

大陸或者台灣

九龍城皇上皇

師兄高汁
有冇其他地方介紹 我得閒去睇睇先

屌奶星 岩岩去左個網度睇 冇tim

有時裕華都會有